# Notes réunion AROBSA - Agribot 

### 16 Mars 2021

#### <u>Participants : EMI/ SMS/ ACT</u>

- Design VHDL, IP slave est faite.
- Doc de l'interface
- Multi byte implanté.
- L'ip fonctionne en 7 et 10 bits (7 bits testés seulement). 7 bits mode par défaut du master.
- Finir la carte (Steve/Gaëtan).
- Vérification Gaëtant dans la semaine, envoyer le PCB ASAP.



